［工程］點解bachelor degree係 of engineering但master係of science?

點解bachelor degree係 of engineering但master係of science?
係咪一定冇Master of Engineering

Master of Electrical Engineering, Master of mechanical engineering 其實都係睇唔同大學

點會無master of engineering

好多都係Msc in xxx engineering

你計下全世界(歐美 vs 英聯邦)"BEng"定"BS/BSc in Engineering"多啲再睇下"MEng"對"MSc in Enginnering"

外國仲有Bachelor of Arts in XXXX Engineering